【CBD價再上劈創新高】5380萬買屯門上源

單位2,762平方呎，成交價5380萬元，創上源成交價新高。遺未突破屯門呎價新高。

淡淡話今日數據唔計

屯門好波

喂！𨳒你老母呀！

diu, you retarded crap

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦